Evento Rota das Estrelas no Restaurante Feitoria & Wine Bar - Altis Belm Hotel & Spa com Chefe Cordeiro do Restaurante Feitoria, Hans Neuner do Restaurante Ocean (Vila Vita Parc), Vincent Farges da Fortaleza do Guincho e Ricardo Costa do Restaurante The Yeatman.